公屋供不應求之真相

點解十年間起多左成8萬公屋，但入住人口總數會減？

1.諗一諗就明，一個家庭可以無限地分戶，父母子女，子女大左分戶，子女的子女大左又分戶。要知道而家啲人好多都唔會得一段婚姻。係房署做過就知真相。

2.老人家死都要住係原有大單位，因政策問題，老人家即使一個人住也可霸一個間七人單位，唔攪得佢。

3.國內朋友無限湧入。之前聽個師兄講仲勁，兩個老人家四個子。三個兒子（超過十八歲）每次都用照顧公屋老人家為由申請落黎，自然加名，加左之後，果仔當然申請埋自己老婆仔女落黎，一家落晒黎話太迫要申請分戶。第一次ok。跟住第二個仔申請落左黎，問佢點做到，老人家叻到話同第一個仔唔啱，冇再照顧佢地，要第二個仔照顧。當然第二個仔申請自己老婆仔女落黎，之後同師兄講要分戶，師兄當年話唔得，跟住走去搵議員，議員信ko左師兄既堅持，當然成功分戶。唔好問邊啲議員，動物黨同親阿爺都有，呢類個案多不勝數。第三個仔埋黎，之後不用多說。其實呢啲個案多不勝數。

4.每當發現入息超標，總會有子女取消戶籍，以減入息申報。但因政策（人均居住面積問題，以下一個二百尺單位係比五個人住，而家唔知邊年開始，因要增加人均居住面積，二百尺係比二至三人住）同議員出頭，人少左都唔攪得佢。

二百呎住五個人你係咪痴撚線

公屋呀大佬，居屋分分鐘五個人都無二百呎

你搵細過200呢既居屋囉

再細d都得 有冇呀

連登仔住開棺材

居屋最細實用面積都係19.7平方米
樓主鳩嗡都做下資料搜集啦

而家好似無分戶，除非發生暴力事件，或者其他野，

根本唔應該有公屋呢樣野
全部公屋拆晒起私樓,咁咪樓價個個都負擔得起囉

我真係好撚聰明...

今年仲freeze左公屋住戶申請分户條隊